\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\chapter{Discusión de resultados.}

Pequeña introducción.

\section{Análisis de resultados.}

Cuales son las gráficas que tenemos de las pruebas
físicas y la simulación.
Que se puede observar,
que componentes del sistema
lucen en las gráficas,
como se comportó el robot durante las pruebas.

\section{Conclusión.}

¿La interpretación en el análisis es favorable o no
y por que?

\section{Observaciones.}

¿Que aprendimos?, cual es el análisis retrospectivo
personal y del proyecto y/o metodología.

\section{Problemas abiertos.}

Si tuvieramos los recursos suficientes,
que mejoras podrían implementarse al sistema,
cual sería la siguiente fase, etc.

